林鄭撤，你會撤？

大家諗下

如果當初6月9號晚百萬人遊行之後林鄭就宣佈撤回，仲會有咁多手足被捕、受傷、被射爆眼嗎？

如果今日林鄭話撤你就乖乖地盤屋企繼續做港豬，你對得住呢段期間為香港付出過嘅人嗎？

如果閣下係好易滿足嘅和理非，希望你都唔介意為公義繼續堅持落去，唔好叫香港人袋住先

向銀行借錢唔準時還都要罰錢啦，想還返本金就算？正常人都知無可能。

記住

五大訴求，缺一不可。香港人加油。

撤佢老母啊擁
切狗撚就得

成立獨立調查委員會呀🤬🤬🤬🤬

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

撤佢老母，五大訴求呀

撤佢老母，十月一賀硬佢架啦